long d緊但嘈咗交 飛唔飛去好

佢係新加坡做緊野 因為ex既問題嘈交
諗住今晚飛過去搵佢 會唔會容易啲氹二佢？
但我星期日要開工 但個日射波會仆街 有啲急野要處理 點算好

換過條女

如果自己冇錯 就唔好去

自己錯 抄返起黎講

G

我做唔到

你都戇鳩 玩咁大

新加坡都唔係好遠姐 最多咪早去晚返囉
你覺得佢重要嘅就去補救啦
唔好到段關係補救唔返嘅時候先黎後悔啊

本身22號會飛去同佢過生日
禮物都買左但未寄到黎
點知自己琴晚衰on9抄起ex黎講 唉

去la 巴打
我之前個fd 都係咁，同佢女友long d 嘈，都即刻飛去女友度哄返佢，女仔應該會覺得好sweet，但記住此行你係去哄佢解決問題，而唔係再嘈交所以你一定要冷靜，同埋比d小surprise 佢
我個fd 同佢女友依家已經結左婚，個老婆仲飛埋過黎陪係佢身邊，所以男人有時候慣一鋪冇所謂，最後可能得到個女仔一世咪得law
Ps 可唔可以講多d嘈交既原因以便分析

講白少少

點都趕唔切星期日開工，今日最快都要5-6pm先走得

射波對自己同公司影響有幾大先？

佢之前話想要Clic h 咁岩佢生日就上網訂左
琴晚傾起佢ex 問佢因咩事同佢散 佢話佢一腳踏兩船 同成9日呃佢 我見佢講到好似仲對佢有feel咁
就同佢講 如果你心裏面仲有佢既話不如講出黎 唔好呃自己 sorry for 1999

好大可能會抄 平日射波最多屌幾句
但聽日緊急野

冷靜咗晚 覺得自己好撚錯
去到仲點敢同佢嘈

廿幾三十歲人仲好似小學雞咁

打過去係咁cut我線 又唔覆message

對唔住囉

But I don't want to miss this moment

琴晚成晚訓唔著
扮工時間又心不在焉
好撚想呢家就係佢身邊啊屌

傾到呢個moment 巴打都未飛 開埋工收工飛過去吧啦

long b ，通常一吵架就是旦搵條坡仔過夜激男友

咁你自己衡量，我就一定唔會射波，炒唔炒都好係責任同誠信問題，自己私人嘢闖禍冇理由要公司陪葬，你條女係唔肯傾定點？聯絡到嘅有誠意道歉同同佢講做完緊要嘢即刻飛去陪佢，正路女仔冇理由會鍾意條仔為氹自己冇咗份工

咁如果樓主條女係一切/ 條女真係咁細路/ 同件事對你哋嚟講係無可輓回嘅就要你自己諗吓了

有feel咪有 feel大家扮唔知囉，係要挑明出黎講，條女死人都發你脾氣啦

我就係唔想錯過今日
最多食飯個陣就走 但都未必有機票

on79

下次再嘈又飛過去啊？
係咪完全係你錯先？

所以就想今日飛去

就同佢講 如果你心裏面仲有佢既話不如講出黎 唔好呃自己 sorry for 1999

咁樣同自己女朋友講野叫無錯？
你愛佢既話 飛去搵佢 機票又唔係貴
真係因爲咁樣分手 你後悔一世

同佢講星期日做埋野去搵佢
錢冇左可以搵得返, 感情冇左就係冇左

每個人定義唔同 同緊我一齊但心入面住咗個人係到我接受唔到

我說重點係飛咗去會對公司同自己有幾大影響

佢已經比玻仔日屌夜屌緊

我已經好後悔咁講
唔係話機票貴 但琴晚講野激動咗

佢唔覆我Message 我好撚驚。。。

巴打你都幾on9
條女都講到ex一腳踏兩船，成日呃佢
點計都係內心仲有條刺大於仲有愛
呢啲時候更加要講兩句sweet嘢冧下佢
問又係你自己問，又要講埋呢啲悔氣嘢
仲要只係你自己覺得對方“好似”仲對ex有感覺
我係女都覺得sai鳩氣

依家好嗱嗱聲買機票啦
凌晨機返嚟，聽日如常開工
係辛苦架喇鬼叫你自己on9咩

咁樓主不如同公司講聽日番唔到工，今晚就飛去追番條女啦

最多搵過份工/死死氣跟返老豆

我覺得係

小心飛過去發現帽事

你咁樣講野
就算佢真係冇feel你咁指控佢係人都嬲啦
你都係去啦 去左起碼有做過
唔係第日後悔都冇用

唔講公司先，咁你都要企喺你班同事立場諗吓，可能樓主唔等＄開飯但你一走了之會唔會對其他人影響好大？唔係話條女唔緊要，但一係早d同公司講唔好射波囉

冇錯 我真係好on9
岩岩買咗 最多工都唔要
我真係唔想冇左佢

女人嬲緊唔會想個男人為左佢放棄事業 會覺得你好唔成熟 做好晒自己既野先氹佢啦

對同事影響不大 但公司就唔太清楚
岩岩我已經同咗個比較熟既同事 暗示聽日可能會射波

睇佢性格係點咋喎,
比著係我會仲嬲,
嘥錢之餘又影響到其他人

完全同意

總之對得住自己對得住人就得，經一事長一智啦，祝樓主順利

以為你問 飛唔飛起佢好

其實呢份工唔太算係事業
係我未玩夠 先走出去做
最後要跟跟返老豆間公司
我唔係唔捨得份工係唔捨得啲同事

凌晨機返嚟咪得囉
最多冇得瞓，唔洗下下豁出去豁到份工都冇埋嘅

快啲去啦 即日來回都好 加油樓主

抵你死啦，老實講咪飛去啦，飛去都未必對件事好，佢未嬲完你飛去搵佢都冇用，依家唯有等佢下火

樓主可能後生仔我講咗唔啱聽唔好介意，其實真係責任問題，聽樓主咁講公司同班同事應該對你唔太差，份工唔鍾意可以唔做，但做得份工就要有承擔，有一日你做老細都唔會接受到請個人番嚟喺公司要人嘅時候射波，我唔同意但支持樓主為條女放棄份工，但唔應該射波咁不負責任，尢其你估計唔到對公司有幾大影響

你都識講la
女友ex 又一腳兩船，又呃佢，仲點會對佢有好感？有都係憎恨
除非佢有被虐傾向
所以你既憂淚係多舊魚

有個咁好既女友都唔珍惜，難位我以d26 a0 仲要教你點做，你唔追返佢，我就溝走佢

因為你係男人

傻啦 唔好咁講
係我未識佢之前 我係個廢青淨係識問老豆拎錢
（我認我係垃圾）
但因為佢我開始慢慢為咗佢改變緊
你講我岩 但我真係唔想浪費咗佢最需要人陪既時候

其實唔洗係度問，你自己裏面有答案啦
不過宜家睇下最快果機來回新加坡啦，最多聽日話唔知醒遲到好過。

冇錯 佢係好好
對唔住啊 唔好溝走佢啊

因為佢都同屋企人關係好咗啲

補充番

巴打有心 我買左啦

因為佢呢個舉動 令我更加愛佢

加油樓主

如果覺得自己唔飛會後悔 就去

戇鳩仔

請巴打上水報結果，依度咁多巴絲撐你
你咪自己走左去就算

冇錯 我係
可唔可以俾次機會我

有啲嘢唔知好過知
依一刻佢有愛你，唔會畀帽你咪夠

乜飛星州咁平
以前睇要4-5千

多謝哂

連登有愛

佢知唔知你星期日返工好緊要先？

如果佢真係俾帽我
我都唔會話後悔 起碼知道

我深信佢唔會

係唔係搵個藉口飛咗樓主跟住同波仔一齊

唔埋得咁多
我只係想而家係佢身邊

我唔知 亦都唔想咁
依家唯有行呢一步
我知如果我唔敢行呢步我將來會好撚後悔

同佢講定先
定係去到個邊先同佢講

飛去既錢 拎去叫 兩三次雞 仲好啦

你既人生係咪得叫雞叫雞同叫雞

都幾撚戇鳩 如果佢講起有嬲同唔開心既語氣根本好正常 嗰啲叫恨意 唔係在意

我未叫過雞呀, 我畀個選擇你啫, 你當局者迷

臭G黎，算鳩數吧啦

Long d 最愚蠢就係哎完交先飛過去
分得手架啦 個頭近

睇到呢度我真係好想問樓主幾多歲

我唔會咁選擇

肯定可以和好先去 如果唔係曬錢曬時間

飛左佢

邊有得肯定

飛過去飛左佢

90後

Don’t go babe

點解覺得樓豬似假膠

傻閪去睇自已有幾綠咩
long d 仲要嘈埋咁大個 藉口
留返啲錢去叫雞啦

有錢仔智商年齡多數要真實年齡減 3-5歲

之後就知我係咪

我好撚相信佢okay?

快啲到今晚啦

加油啊樓豬
比啲誠意實得架
支持你

long d巴打上

多謝你

其實佢唔係係新加坡，係日本

我會keep住上水

講左一句野就要飛過去先氹得返 其實唔覺佢有幾鍾意你

去啦屌，仲問

唔止一句 上面只係簡短咗講

正評呢個回覆 好小可係連登有咁正常既回應

咁幾句囉 好未？

其實好小事 如果鍾意唔會就咁就分手
不過二世祖廢柴係唔同啲

你明唔明啊
係我自己on99 抄起黎講
好啦 問完啦 自己又講啲晦氣說話
全部都因我已起 佢好應該嬲

唔算同我分手掛

可能你講中咗呢 然後條女借勢就散

屌 唔好啊

如果俾你講中 我都冇得點
如果真係仲愛佢個ex 我只好自己收皮

睇個勢樓主似係傻仔二世祖
一世住係溫室入面
完全唔識待人接物
放過條女
等自己長進下先再溝過女啦
唔好害人

又冇咁誇嘅，不過請樓主果個慘d囉

智商係負數個啲二世祖

我係條女見到你仲講個ex實屌到你仆街

睇晒成個post
樓主俾我感覺係幾廿歲人仲鳩揈揈
無乜目標，唔識待人接物
得罪左女朋友，而家仲想得罪埋公司
無左份工無所謂，大不了返搵老豆囉，呢份我預左做唔長既，唔關未來升遷事架
想同樓主講，有後路唔代表你可以咁樣做
一個人有責任感，適當時做適當既事講適當既嘢係好基本
你咁既心態做人，有一百條後路俾你都唔得掂

我都係九十後

我唔想放棄佢啊

樓主應該仲係戀愛大過天嫁喇

對唔住
原諒我唔成熟 咁大個人仲鳩下鳩下

就係佢太好 我唔想失去佢

其實樓主都冇鳩撚屎屎都算係咁，記得今日大家講嘅嘢啦，有時唔到果個位就改變唔到明白嘅

巴打

明嘅，但都係一勾真係番唔到就同公司講咗先啦，比d時間人安排，依個真係基本責任

明嘅，但都係一句真係番唔到就同公司講咗先啦，比d時間人安排，依個真係基本責任

等陣個break 會同同事講

樓主加油

會同上司講聽日返唔到 之後既野 隨緣啦

多謝

飛！
飛佢

連登好小認真po嫁喇樓主好好彩

希望今晚都會好好彩咁氹返佢就好

盡咗力先算 good luck

同佢講定過去 定去到先搵佢好巴打

唔好曬錢曬時間
問佢我過嚟你個邊幾日一齊玩好唔好
睇吓佢點答

佢就係唔覆我Message啊
Book咗機票啦

都係去到先同佢講

巴打乜又轉左日本 ar 架妹黎？
你要諗下一陣點出現係佢面前同要比d小 surprised 話佢知你認錯

嘈交姐 又唔係分手

我一開始講咗大話
佢係係日本

Surprised我諗唔到

long D都有交嘈，長時間對住時點算

可大可小架

你hash黎
諗野應該好勁 自己諗啦

我寧願佢係香港

我都想
但我應承咗佢。。。

同情人嗌交 扑返場野就會和好（好似係

應成左乜？
仲有唔好再提ex

唔再smoke weed
仲敢提咩

你飛過去畀surprise佢
然後佢友畀surprise你

例如？

幾點機？希望破鏡重圓啦

6點

承你貴言

係，無謂辛苦自己又勉強維繫
真係掛住嘅咪早日搞清楚快啲散
唔係嘅，咁你個衰仔就快啲氹返人啦

飛緊過去

我就係咁諗
但最好係緊係後者啦

Pish

巴打扺疊？

港航都冇飛新加坡

我歐洲都係咁過去箍煲啦
但最後佢重嬲d添炸嘛

不過我覺得重係女朋友既應該過去，唔係遠

係喎屌

樓主上面講左一開始佢係講大話
佢條女唔係新加坡
其實係日本

巴打上水未？

Is over,but thanks all guy support me

真係冇得返轉頭？

假膠味濃

入世未深

巴打，cheer up
佢仲發緊脾氣？

Yes I’m

巴打唔好理佢la
你ok 嗎？

I dont know,but I can feel her still loving him

Time to move go

佢依家唔啋你定點先？
會唔會係你先入為主咋？

She face tell me is true
Don’t worry me,I’m fine bro

Just need time to......

佢仲鬥緊氣咋？
佢ex 帽佢wo

咁你返咗嚟開工？

Love is hurt,don’t trust again

Every time I see her, she'll will hug me but this time no hug no kiss no talk

冇啊

佢似仲嬲緊
如果佢仲愛ex ，佢之前就唔會hug kiss 你
一個常人係唔會因爲你一句，就突然會返ex
有乜絲打可以幫手分析？

如果佢真係因為你緊張講錯野，決定同個傷害過佢嘅ex復合。
咁只可以祝佢重蹈覆轍。

力已盡 但現實就係咁

你唔好傻la
佢明係鬥緊氣
你要比d耐性，show 你既歉意比佢䀳

而家係酒店on99 諗住今晚再搏一搏

依家乜都唔想做唔想諗

巴打唔好咁快放棄 我覺得仲鬥緊氣姐

呢一刻已經唔係緊唔緊要既問題

努力ar
買紮花，扮死狗
要慢慢黎
女仔傷心過要比d時間佢回復

都唔差果一日啦on9，為啲咁嘅野比人炒埋，我係女嘅都會覺得你好唔成熟，揾過第二個好過，冇左份工，只會多一樣野比條女嫌棄

狗衝緊去買

隨緣

我可以等 幾耐都等
只要佢個心係我

上面啲巴打句句都係過來人經驗，男人如果為條女而放棄份工，唔會走得長，走啦巴打，飛過黎真係錯，唔好一錯再錯

盡埋今晚力 聽朝走

等緊佢放工

都未嬲完點同你 hug kiss talk 呀
炸炸臨扮死狗氹番人先啦!

冷靜完知道自己錯開始已經死狗緊

會等埋今晚

巴打你比多時間tum下佢就得嫁啦，我地d女人係咁麻撚煩

一扭計、發下公主病就要樓主飛過黎，你救得幾多次？真心登你可憐，為女成、為女亡，勇氣可嘉，睇得出你真係好愛佢。唔去都去咗，希望有good ending睇，加油巴打！

呢次係自己on9 冇得怨人
多謝

等你好消息

佢終於就放工
成功上水 唔成功我就自行收皮

加油

加油
祝 幸福

巴打啪緊唔上水？

推

多謝你地儲氣幫我入油
萬分感激

冇啪到 等佢下個月黎香港啪撚死佢
咁撚鐘意嬲吖拿 唔屌返十次八次下唔到倒氣

終於可以訓返個靚教

好彩巴打提我買花
佢又第一次收花
可能因為啲花而呃返佢返黎

呢個教訓都幾金下
我會記得你地講既野
盡量改下心態 唔好咁撚小朋友

congrats

加油巴打

為屌西去到幾盡

關屌西咩事？

搞撚掂左啦巴打

呢d人係咁
咪撚教精佢地啦
睇二世祖仆街最開心

其實你26 a0就唔好扮愛情專家啦

我都係9 up 當秘級，幫到你就最好
你地開始左唔係好耐？冇送過花？
記住以後唔好再提ex d野，今次咁辛苦先搞返掂

我都想快d有女可以哄

咁我又真係冇乜經驗既，唔夠你d 食家多
我都係睇下d故，戲ar 學返黎
最緊要幫到樓主
Ps 之前比個女仔fd 當完工具人，都冇再識過女仔

Congrats!唔好又犯埋d低級錯誤喇

唔敢啦大佬

冇咩話扮唔扮
人地巴打都係好心俾建議我姐
聽佢講我又攪掂咗 呃返佢返黎

感激巴打
唔係好耐炸 但就唔知點解會咁瘋狂愛上佢
緊係啦 呢兩日都好累

返香港未？
你女友日本working holiday?

呢d故事同番d mk小學雞講
佢地就會覺得係一個好偉大既愛情故事
如果係成熟少少既人睇呢件事
就係樓主on99 一d責任心都無 自私行為

本身覺得樓豬同條女講咁既野已經on9
之後又話要過去就覺得做野真係好撚兒戲
咁就要飛過去
咁唔通之後次次嘈都要飛過去呀
如果咁就散既話不如早散早搵個新既好過

今日返
唔係港女

我的確係唔成熟
本身諗住射波
聽巴打講 之後都有同上司同事講

咁我做錯野嘛

其實你25前定後
我開始對你既傻感到尊敬

架妹黎？

24 why?

No

屌你有車
我仲要倚賴公共交通工具

飛新田地仲好啦

係東京？

大阪

我都想有私人機

上面都講過
第一件事係咪錯到咁同重要到要第一時間過去先？
第二 就係我覺得呢個唔算大事 但你睇重佢係好 不過其實公司重要野我當你用多2日做完再去唔係重好咩？
第三就係你係咪無自信到覺得咁小事就會散？ 係既我建議你快手散 增值提升下自己好過啦
不過你咁單純都好既 做fd 都幾爽
btw 理智同感情無話對錯既 只係我覺得事件可以處理得更圓滑 如果係我真係要去既話可能會要人幫手 外送下小禮物 第一日送A 第二日送B 等第三日做完所有野再去 叫做人有少少交帶
最後一點係我係你老豆先覺得慘 咁樣比條女舞黎舞去 佢遲下比間公司你 真係唔知會唔會因為無交帶比人昆左間公司
可能你覺得我長氣但自己諗下啦 共勉之

講野 可唔可以唔好咁串

首先恭喜巴打先
不過真心勸你一句, 睇返唔好睇得咁表面
唔好成日以感覺行先, 咁樣好易累死自己
條女一有異樣你就自動link去"佢仲鐘意ex"到
再係咁, 今次俾你氹完都好快有下次

其實唔係話大件事 但我份人比較急 冇乜耐性
可以想快啲係佢身邊 如果要等多兩日先飛去
呢兩日我諗我會好燥同冇乜心機做野 心情亦都好down，上面都有講過 未識佢之前係個垃圾，係因為佢令到我想改變下 會儘量增值自己 變成熟少少，好多謝上面啲巴打 屌醒我

有邊個唔想有私人機啊

飛！
飛撚左佢搵過個

見過鬼 唔怕黑咩
收到巴打

件事完咗啦

Wtf 做咩會多咗個我字
岩岩淨係睇到仲要倚賴公共交通工具

我以為你講公共交通工具係飛機

對女人唔好咁好
佢cut 你線你唔好理佢
男人要霸氣

成熟呢樣野又唔洗學既 始終人人經歷唔同 無對錯
試下做之前諗多五分鐘做同唔做後果 再比對下有無第三個方法可以平衡
而且比個時間自己玩夠啦 24都差唔多 我怕你睇到過多陣身邊既fd 事業都start up 自己好似舊雲就更迷茫
無人係垃圾 只要自己睇唔起自己既人係垃圾 與其後悔不如盡力 當然要量力而為

巴打女友係鬼妹？ 咁勁

有邊個唔想有私家雞

好耐一下子改變到 需要啲時間

難*

巴打早響 ar ma
鬼妹好躁底，冇咁包容
你之前咁做好易整嬲佢

邊到鬼先？
美國？歐洲？俄羅斯？

Mix，唔好想像到好靚
佢係香港生活過

識廣東話？
巴打真識食
以後要好好珍惜佢la

拍拖講ex仲問長問短簡直係大忌
下次唔好喇

算識啦 但唔識寫
緊係會啦

問長問短講晦氣野出事

咁你用廣東話同佢溝通？
Btw no offence 你之前打d英文

你女友mix好正但好大個躉，一定好好生養 ，可以貼多幾張圖嗎？

係啊 有少少口音咁囉
Sorry大佬

大pat小麥膚色至愛

你就正有native speaker 可以練英文

都唔係成日見到

同佢錄音多

巴打arm arm u grad?

上唔到u 老豆諗住送我出去
但個陣同班損友食玩蒲係咁隊草
依家有啲後悔冇去
而家都可以去但24讀完返黎29架啦 有啲on9
我之前好撚衰同壞

你冇去食玩蒲又未必識你女友呢
大學讀唔讀都係咁，讀完都係得14-5k
不如搵一門自己有興趣野，手藝之類仲好

同佢係edm show識
好三分鐘熱度

我都中意edm Alan Walker chain smoker

d英文真係 咁都溝到鬼妹

女神圖磨牙

下次你再ON撚99激嬲佢
佢會expects你do more than this time.
下次要跪低求原諒

兩條友頭幾首都幾好既
之後個啲

都唔係鬼妹...

如果佢激嬲我
唔知佢會唔會同樣咁做呢

本來都唔需要咁做 你over左姐

做咩要提ex

有錢真係好話過去就過去

我覺得人人都有自己心目中最重視嘅嘢，大家無謂以己度人，射波固然唔啱，但唔過去嘅話可能追悔莫及呢？

btw個人覺得你女友有無真係放低ex真係5050，無其他巴打講得咁樂觀，而且你地相處嘅天秤已經傾咗去佢果邊

祝巴打日後好運

咪當見下佢 如果唔去我怕自己後悔

只係想知...

我付出多啲唔緊要
如果兩個人一齊 有一方個心唔係對方到
寧願早散早著 對大家都唔好
我好撚重視呢樣野